《法證先鋒4》 終極劇透

所有屍體發現案，警方調查後認為死因無可疑。

完。

究竟法證仲使唔使出場

要
又一城囉

推

見到閪晨麗都唔想睇

法證到場。
黑警：查你老母，無可疑呀
完

要，拍感情線

香港唔再需要呢個工種

你張poster咁舊，仲有黃心穎嘅

感情先鋒

點解套戲張證咁礙眼